連登仔係咪忘記左五大訴求

得你忘記咗